比人性侵犯左20年....

我20年前比個男人綁架
晚晚比佢強奸中出
我03年反抗過一次
07年佢話強奸到17年就會放我走
點知後來佢反悔
我14年又反抗過一次 失敗左比佢打到豬頭咁樣
我決定放棄啦 隨便中出我啦 有飯比我食就得啦
尋日又比佢中出左但已經無曬感覺
#metoo

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

打錯字

上到網點解唔求救

你叫立法會？

屌有班同黨把口話保護我

其實收左保護費仲幫手禁住黎屌

最大鑊係個男人話佢自己係你老豆
但明明你唔識佢

仲有好多人同我一齊比個男人強姦, 但有啲已經變到鍾意埋佢, 離唔開佢, 好享受比佢強姦, 可能得番幾個人想反抗但冇用

你地係咪每人一個籠

訓你隔離床嗰個一早乖乖地享受，仲有糖食
你反抗做乜

係比個仲後生過自己既人叫老豆

高質

去司法覆核囉
喺到叫春把撚

關自己事就用下你個閪腦喇 屌你老母

Push

你出世早撚多佢百幾年喎

依家日日幫強姦犯含到雪雪聲

係囉安安樂樂咁咪算 每個月小小錢都夠啦

做人唔好要求太多

真心定假膠？

你係咪姓香呀？

咁多真心？

最慘就係大把人俾人姦得好爽呢

有幾多個睇得明呢篇

最可憐嘅係

有人被強奸都唔知發生咩事

包括上面班真心膠

🐷原來有傻尻係睇唔明？

On9港豬以為打完篇飛機文就做左野

繼續比人強姦啦

70/2 =20

屌佢老母我睇到火撚滾
垃圾港共由DQ個日起已經計劃緊呢件事

報警囉 係度鳩up有撚用咩

一隻家畜既自白？，中出=配種

你邊有反抗阿？嗌兩句唔好就當反抗
佢只係當你呻呤
你叫得愈大聲 佢姦得愈興奮

好低汁...

人地都話心淡 隨便中出

算啦，冇救架喇我地，我公司成班同事連一個討論嘅都冇，個個見到個標題望兩眼就算，佢地班老屎忽全部都覺得點都好，有錢賺咪得
睇完份報紙自己一個喺度灰機，個心好唔舒服
this city is dead

仲有好多老律師出黎話無違反法律，咁姦法，你唔中意可以離開

港豬：關我鬼事 唔好阻住我返工

d比喻真係好撚柒

有飯食有工開就得架啦死港豬

等有槍派就參加啫，鍵盤都係不了

仲要今年大事慶祝

再次被問到強姦事件，犯人說是無可厚非，希望強姦過後，受害人可以恢復理性和平。

好想喊不知不覺原來自己習慣左每日被強姦

Me too

最可惜係明明有個可以幫你嘅人俾班under 你老豆但又話會幫你嘅人趕走

你老過你老豆

比共產黨強姦左幾十年
又唔講

你都有份俾人姦㗎
你又做過啲乜？

駁唔到

#metoo

琴日行街見到過萬條女被異性強行拖手
應該個個都被強姦多過一次慘絕人寰

#metoo

屌
好撚sad

好多人俾人強姦完之後有斯德哥爾摩症候群
以為個強姦犯對自己好好 當係一家人

大量港豬供應

初初見你俾人姦都好嬲，但成班仆街人人指鹿為馬，D街坊仲大叫「姦佢姦佢！」，到而家班街坊直頭一齊姦，我已經完全冇曬感覺，好撚無能為力，一個打唔低一萬個，你安心上路俾人繼續姦啦

最慘係，無論打風落雨都要出去賺錢
然後今年佢慶祝強姦你20週年攞曬你d錢去洗
叫雞都要俾錢啦，佢強姦完搶埋錢之後叫你收聲呢度唔輪到你講野

仲奶埋人地袋底泥添

主要幫吓手㩒住其他人唔好反抗囉，
會幫手搽吓KY會易入啲，
又有時幫手較正碌賓周嘅角度，
等呀爹哋姦得疏乎啲，

啲新女好閪煩架， 係咁杻個屎忽，
係咁叫唔好入呀唔比入呀麻閪煩，
通常一巴煎埋去成個人就呆晒唔識還拖
就算再唔聽話，只要爹哋一開聲就即刻震晒自動擘髀
啲女都知爹哋響你面前就笑騎騎....

我一邊吹鳩硬呀爹哋
另一邊係咁上KY落條女個西，
再一手渣住爹哋條陰莖引落條女個閪，
再一野推條女埋去
得咗

成個過程爹哋郁都唔使郁，
其實係爹哋自己唔鍾意郁，
佢話鍾意啲女自己主動，
唔好搞到好似強姦逼咁喎
其實有撚分別咩

一路吉啲眼淚一路必出黎，
係啦係啦知你有矜持啦呀閨女
呢啲野我哋個個之前都經歷過架啦 ，
第時慣咗就慢慢開始enjoy架啦....我估

爹哋射嘅量好多，次次都滿出黎，
(不過聽講佢不育無咩精蟲 )
我哋就講吓好多呀好傑呀好幸福呀爹哋
通常呢個時候爹哋會讚吓我哋乖呀好聽話之類嘅廢話
之後循例幫佢舐幾野 ， 再指揮其他人舐乾淨 ,

有時會有啲女想上位係咁追住爹哋個屎眼黎舐，
爹哋緊係知佢諗咩啦， 我作狀個嬲樣，
爹哋即係趁佢鑽到最入最忘我嗰時放講屁比佢食

因為我做得野又氹都爹哋鬼咁開心，我話悶唔開心佢比我隨時出去散心，
有機會逃走但係係呢樹有特權搵到食又舒服
出面風大雨大呀，就算同啲女我都係咁講架啦， 比啲藉口佢哋就唔願走咁啦，
姦做愛啫， 少忽肉咩

又氹咗爹哋比咗好多錢我
我靜雞雞響外面置咗個家， 識咗個男人,
成個Benedict Cumberbatch咁隻眼又藍又綠又金毛成隻鬼咁但係佢話自己係Chinese喎 是但啦...

btw, 已經兩個月無黎m, 我鼓起勇氣同爹哋講係佢嘅骨肉，見佢笑得好開心，

唔知點解見到佢笑騎騎個笑容好眼熟.... 有啲寒....
無事嘅， 佢話過我好乖好錫我架.....

係

柒得過你哋咁鍾意舐屎眼

又眾人皆醉你獨醒?